［有片］市民拉人，黑警放人

58371唔知有無聽錯

push

文宣又要出動整俾撐警班藍絲睇

14年 旺角 連續幾晚都係咁啦
已經無晒感覺